《3X反恐暴族：重火力回歸》有冇人期待？

除咗葉問之外，
啲女女都好養眼吓

沒人看子丹嗎 ？

welcome to the xander zone

有屁馬

tony jaa好撚正 不過只係大茄

佢身材開始走樣

如果三個真人隻揪 邊個最好揪

好難超越第一集

唔用拳套就咁空手嚟嘅話
Tony>Donnie>Vin

等影評

會睇

睇落似垃圾片
利申 唔睇

好撚正

D囡囡好正

套戲入面Vin第一條女淨係出左場一次 個人覺得幾正 但唔知叫咩名

喺泳池上水嗰條女好撚正

冇靚車既狂野時速

有丹爺洗撚有車

有冇巴絲打睇左 想問子丹出鏡多唔多 主要想睇佢

睇左
多 主角之一
勁正 由頭刺激到落尾

好想同ruby rose 做愛
幫佢重拾女人味
有冇人鍾意幫TB重回正軌

當年第一套有vin diesel幾好睇
點撚知第二搵個ice cube出黎

期待就有d 不過入戲院就應該唔會

屁馬 出場唔夠一分鐘

子丹最後被人打左一槍落肚

之後冇事冇幹咁行返出黎

我覺得子丹會勁過tony
子丹比較全面，mma 柔術等都有學

有冇人覺得adele好正
島上面幾個scene都好正

黎緊仲有套john wick

佢而家都好

TonyJaa有泰拳專精加成

[空手時，ATK+20%]

因為要拍xxx
光頭佬先唔拍FF2

中腳呀佢按住隻腳架

頭先睇左， 都ok 既 , 唯一有印象係四眼妹

子丹型唔型

睇左覺得幾正，靚女多，冷場少

不過開場頭5 min 好悶

條條女都好撚正喎
最正應該係泳池個個

精忠報國

我都鍾意四眼妹，好cute

nina dobrev

d女正到

最正係印度妹

Ruby Rose啲口音再加個樣再加個頭絕對可以拗攣我

泳池條女唔比佢扑，換5件女比男主角上

其實開頭著長boot果個奸變忠條女幾正

一開頭上床條女係乜水同套戲有無關

條女正撚到
一定好撚淫

佢開頭講啲野好挑逗，但又細膽
正宗mk妹可愛扮狂野

佢話頂到250 磅

rule #1 don't fall

擺明就係快餐

有冇人知道套戲入面所播的所有歌，有幾首幾好聽

印度妹係印度好撚紅
成套戲擺明吸各國票房

冇睇過前面2集 我覺得會差好遠
依套野最大賣點係fans苦等十幾年,終於見番sander cage, 連第2集既主角都出埋黎救場 一償所願個種感動

獨立黎講依套野真係幾老土，冇乜特別
係尼馬既出場幾有驚喜，雖然唔知佢做乜鳩

我開頭以為係無間諜戰條印度妹

好耐無入戲院睇爛片
呢套真係痴線
開頭見到大陸製片商已經心知不妙
劇情跨張程度拍得住啲印度動作片

但完全唔理劇情同角色，淨睇動作同女都ok 既

想問下果4條女乜名？
個個都唔同靚法

最搞笑係丹爺明明只係早雲迪素幾十秒跳機，但最尾雲迪素著陸嗰陣 丹爺竟然可以渣住車揾埋啲隊友去搵佢

冇人記得第一個出現條女？

其實葉問點解最尾跌唔死
佢好似拎左個backpack？

拎左個降落傘走梗係冇事

尋晚睇完
過年播呢d戲都幾好
當係笑片咁睇會幾開心

尼馬

倫敦女

眼鏡女

睇左，印度女 泳池女 眼鏡妹

樓上眼鏡妹d圖正撚到

眼鏡女咁似vampire diary 個女主既

就係
勁靚

眼鏡女正

第一件正d

真係得d 女正
冇劇情不特止
打鬥場面都唔精彩

眼鏡妹好L正

Nina Dobrev = 唔好笑既Felicity

丹丹型到 好多索女女

普通popcorn片囉 睇丹爺同女女幾爽既

之前已經覺得佢好靚